有冇人講唔出自己上半年做過d咩

一件值得提既事都冇

幫手咒黑警死全家
成功3隻

THIS VIRUS RUINED MY LIFE

失業 坐咗喺屋企半年

跳wannabe

Kakarot 人中7 白金咗

數得出打過啲咩game

打J 睇youtube 打lol

我......